壓力一大就瘋狂食野，近半年重左6KG

上年11月，因為唔開心而瘋狂做運動加節食
體重由82kg 落到72Kg

今年年頭開始，好多野做又冇時間做運動
面對壓力解決方法就係去搵野食左先算

結果體脂有升冇跌

唔想再肥返啊屌

重力一推

善意打破0回覆

我0運動食糖都係67

Too weak
食量多你一倍

我3個肥都肥左18kg啦...
3個月先6kg算得d咩